正式宣佈和理非係左膠，和理勇先係手足

放核彈都唔割蓆

分化撚出沒注意

好多手足比左膠阻住先至捱打
咁都叫分化隨便你
勇武手足自己睇路